Зубодробительный трактат о том как выжить.

Что делать если в один прекрасный момент ты просыпаешься и понимаешь что все прошлые 30 лет жил не свою жизнь? Благодаришь судьбу что ты это понял не в 40 или 60.
Ты смутно понимаешь что то что ты понимаешь недоступно многим, но и понимаешь что много таких кто так же как и ты обладают пониманием того как  в действительности он устроен.
Вообще даже прочтение многих философских трактатов про оригинальность конгруентность и абсурдность жизни не гарантирует человеку понимание этих аттрибутов
чувственного проживания реальности.
Понимать абсурд и наслаждаться абсурдом происходящего и не испытывать невыносимых мук бессмысленности жизни это два разных духовных акта которые никак не связаны между собой.
Мало у кого хватает духовных сил присутствовать в здравой памяти и включенным в происходящее при неуклонной утилизации его врамени сил и ресурсов на благо третьих лиц
помимо его ведома или желания.
Нет это не трактат анти-капиталистического толка, это последняя(а не крайняя как любят говорить в последнее время далекие от лингвистики любители пускать пыль
в глаза "товарищи") попытка проблесков разума во тьме сна извращений и мерзости библейской найти если не спасение и путь то хотя бы гармонию при жизни.

Как перестать предавать себя каждый день?
Когда ты юн, мой друг, у тебя не возникает таких вопросов. Ты спонтанен, включен в момент, влюблён в этот мир и саму жизнь, твой мозг светится 
как рождественская ёлка на МРТ. Но потом тебя начинают обучать как перестать быть собой по причине того что это опасно, право быть собой заслуживают 
в нашем дивном новом мире, выдается печать, марка качества, в виде чемодана денег или высокого поста в иерархии обезьян сидящих на дереве.
Чем выше ты забрался на это дерево тем больше свободы быть собой у тебя появляется и тем меньше она тебя интересует.
Предательство себя начинается с маленьких вещей. Встать не тогда когда тебе хочется, сьесть не то что тебе нужно, делать не то что тебе нравится.
И вот, готов новый потребитель бессмысленности и бессмысленных вещей, дел, людей.
С другой стороны течение времени и процессов в организме неумолимо и неостановимо. Приходит голод, а еду, как известно, нужно еще и вырастить. 
И никто её тебе просто так не даст. Как же быть в этом несправедливом мире?
Есть короткий и есть длинный ответы. Кратко - как хочешь!
Длинный - займёт тонны времени и материала чтобы объяснить всю подноготную короткого ответа, что приводить тут я не намерен. 
См стоицизм, экзистенциализм, постмодернизм, онанизм.
То, как ты преодолеваешь абсурдность бытия и наделяет тебя душой и аттрибутами. Какие смыслы ты рождаешь для себя. Как ты чувствуешь и ощущаешь этот мир. 
В век массового производства и духовного фаст-фуда смыслы принято выбирать на рынке смыслов, подобно новой коллекции ZARA или GAP.
Однако в 21 веке массовость перестала быть показателем качества и полезности, скорее наоборот. В век Кали-Юга массовость это скорее аттрибут газовой камеры.
Массовость приобретают только способы подспудного ограбления и умервщления. Уничтожение потенциала в угоду прибылям и контролю. 
Век изобилия, 20ый, подошёл к концу и веяние времени (Zeitgeist) определяет эти процессы как основные. Постмодернизм вошел в свою финальную стадию пожирания всего
слабого, глупого и неэффективного, рудиментарного и искуственно надутого. Предполагаю что его смерть даст начало так давно ожидаемому и неизведанному метамодернизму.


